大家會唔會覺得天水圍好撚好住，綠化空間多到痴線

全港最適合既新市鎮就係天水圍，夢幻之城

又開

要比多d人知道天水圍係最適合居住既地方，綠化地帶多，連精神病人都少d，點解？ 因為天水圍生活舒適，住落去都比到人一種心曠神怡既心境，唔會比屯門個隻環境逼到精神病。

所以話呢屯門精神病人最多原因在於屯門地理環境差，古時叫呢d做風水差，唔適合住人，連青山醫院都設係屯門都知呢個地方乜料

支那蝗國？

No 係金水圍

大家覺唔覺港島半山唔係人住？
又濕，交通又唔方便，買野又唔方便

唔使出去返工咪好住

唔識就靜少少

係周圍都有好多廢老賭錢